
                      Esta buena la pelicula pero note algunos fallos como: en la escena de chris cuando entra a la habitacion de la hermana y ve a la llorona, chris corre y la camara se movio completamente todo, parecia una filmacion de scary movie.
Otra escena es donde la llorona golpea a la madre de los hijos y queda inconciente por 1 hora, lo golpeo contra la pared es muy debil la madre.
El maquillaje de la llorona es muy brillosa, necesita sangre en la nariz, para darle un enfoque realista.
        
            